[勵志]肥婆做運動三個月，激減50磅

是咁的，

屌你老母，次次一聽我個肥婆朋友講做運動就火都黎。佢係出面健身會每個月俾成千幾二千蚊個教練，正係佢教啲拉根同瑜珈動作。我本身操開跑步游水，所以我身為絲都幾明白減肥係一定要靠帶氧運動。次次我都叫佢唔好浪費咁多錢俾人，跟我去跑下步游下水。但佢對我嘅說話永遠唔會聽入耳。重要成日同我講佢瘦左，但我一啲都唔覺囉。今日我忍唔住佢講左我唔覺你瘦左，佢就對我發火。我講真話姐，佢就發曬火咁，到宜家佢重唔理我添。

唉，同佢初中玩到而家，我真係好關心佢，唔想無左呢位朋友

忽相認

肥婆成日話我食唔肥先咁瘦，
我係你地面乜都食，但係背後我戒曬口你又知唔知呀
你一個星期做一次運動，post曬上ig Snapchat話曬俾全世界人聽你減肥咁，但我一個星期做三日運動你又知唔知呀。
正係識走精面，零成效。
講個事實出黎你又嬲。
肥婆真係麻煩死

銀包激減50磅

真心？

真心post